支爆近了，大家繼續努力

老美考慮限制投資中國
無左條水喉，支爆又近了

多謝大家呢三個月既努力，送左堆子彈俾老美，加強制裁中國的決心

靜靜地贏唔得嘅

星期一國家隊

路夠多

唔*

有好多人重係未知大陸經濟全賴香港.
例如琴晚林鄭對話, 有市民驚香港會無國際地位, 叫政府要去國際遊說. 佢地唔明, 唔係政府去講下就得, 係要有民主, 即是有比較穩健公平的制度, 先可以保持香港國際金融地位.
點樣令更多人明呢? 做多D呢方面文宣?